[民間記者會] 千祈唔好 cut 街坊分享時間同度講稿!!!

如果要cut, 就 cut 人數! 千祈唔好cut 街坊分享時間! 更加唔好度定講稿俾佢地講!

街坊分享最重要係咩?
係真情流露。

明眼人一眼就可以睇出黎街坊係跟稿讀，定真心話。限分享時間亦會令到街坊有壓力，心底話要好多慢慢講先講到出黎，尤其係老人家，所以唔好cut 分享時間，唔好度講稿! 我個人覺得如果分享時間太長的話，兩三個街坊已經好足夠，少啲街坊分享記者會都可以 focus 啲。

大家點睇?

另外覺得最後可以多謝下上黎分享嘅街坊手足？始終佢地都要好有勇氣先上到黎

推

其中有個係我親人
我驚過佢

辛苦曬，真係辛苦曬。代我同你屋企人講聲多謝!

推

小市民講警暴係最容易有共鳴同說服力既

89 和你飛 燒衣紙
810 大埔
811 深水埗 東區

[行動post 冇人理]未來數日反送中活動簡報

民間記者會可以有專家時間

無錯，今日新聞都講幾多親身經歷，方向正確

係啊無錯,都要